(有片)香港街頭MMA 三英戰呂布

依段片證明磅數幾咁重要

唔好打啦，唔緊要啦

如果唔係打弱點
瘦仔出盡力打個肥仔應該不痛不癢

咩事

所以成日話曹星如同我地普通人打唔會輸真係好on9
高佢成個頭 重幾十磅 打爛仔交根本無得輸

標題
肥仔真係好似咩事都冇

但係都係得個一下還擊，其餘時間比人㩒任砌

屌啲女人真係戇柒鳩，係咁鳩叫唔好打有乜撚嘢用

有無前因後果
雖然三打一，不過兩個廢佬加一個on9矮毒撚

班排骨廢中打到要用埋D女人招 扯頭髮

跟

灰衫條左膠 係咁禁住個呂布

輸民意架

藍絲CHANNEL?